林鄭 你入黎

知唔知點解全香港要反你。

知唔知點解要真普選。

我知你知點解， 只係政府要保住利益同權利。

而家嘅香港已經變成為共產黨及富豪勞動嘅社會。

香港人！ 奪權！